{
    "it": "意大利语",
    "en": "英语",
    "es": "西班牙语",
    "fr": "法语",
    "de": "德语",
    "cn": "中文",
    "Your cart": "你的购物车",
    "Search products...": "搜索产品...",
    "Click here to search": "点击这里搜索",
    "Orders and returns": "订单和退货",
    "Welcome, Sign in": "欢迎，登录",
    "Daily Offers": "每日优惠",
    "Prime": "Prime",
    "Electronics": "电子产品",
    "Books": "书籍",
    "Fashion": "时尚",
    "Home & Furniture": "家居与家具",
    "Toys & Games": "玩具与游戏",
    "Health & Beauty": "健康与美容",
    "Sports & Outdoors": "体育与户外",
    "Arts & Crafts": "艺术与工艺",
    "Jewelry & Watches": "珠宝与手表",
    "Tech & Innovations": "科技与创新",
    "Sign in here": "在此登录",
    "Forgot password": "忘记密码",
    "Sign in": "登录",
    "Remember me": "记住我",
    "Already have an account?": "已有账户？",
    "Sign up": "注册",
    "Email": "电子邮件",
    "Password": "密码",
    "Don't have an account?": "没有账户？",
    "Create your account": "创建您的账户",
    "Name": "名字",
    "Surname": "姓氏",
    "Telephone": "电话",
    "Confirm password": "确认密码",
    "Proceed": "继续",
    "Enter your shipping address": "输入您的收货地址",
    "Select your country": "选择您的国家",
    "Address (Street)": "地址（街道）",
    "Address (Civic number)": "地址（门牌号）",
    "City": "城市",
    "Postal code": "邮政编码",
    "Specifications": "特殊要求",
    "Name characters must contain only letters": "姓名只能包含字母",
    "Name must be at least 2 letters": "姓名必须至少有两个字母",
    "Surname characters must contain only letters": "姓氏只能包含字母",
    "Surname must be at least 2 letters": "姓氏必须至少有两个字母",
    "Invalid email format": "电子邮件格式无效",
    "Number not valid": "号码无效",
    "Password must be at least 8 characters long and contain uppercase, lowercase, number and symbol": "密码必须至少8个字符，包括大写、小写、数字和符号",
    "Passwords do not match": "密码不匹配",
    "Country is required": "必须选择国家",
    "Address must be at least 3 characters long": "地址必须至少有3个字符",
    "Address can only contain letters, numbers, spaces, slashes, hyphens, commas, and periods": "地址只能包含字母、数字、空格、斜杠、连字符、逗号和句号",
    "Second address line can only contain letters, numbers, spaces, slashes, hyphens, commas, and periods": "第二地址行只能包含字母、数字、空格、斜杠、连字符、逗号和句号",
    "City name must contain only letters": "城市名称只能包含字母",
    "Invalid postal code": "邮政编码无效",
    "Specifications can't be more than 300 characters": "说明不能超过300个字符",
    "Acceptance of Site Policies": "网站政策的接受",
    "I have read and agree to the": "我已阅读并同意",
    "Terms of Service": "服务条款",
    "of ShopNow, including the limitations of liability and conditions of use.": "ShopNow的，包括责任限制和使用条件。",
    "I acknowledge the": "我承认",
    "Privacy Policy": "隐私政策",
    "and consent to the processing of my personal data for account registration and management purposes.": "并同意为账户注册和管理目的处理我的个人数据。",
    "I consent to the use of functional and tracking cookies to enhance my shopping experience and help analyze user behavior on the platform.": "我同意使用功能性和跟踪性cookies来提升我的购物体验，并帮助分析平台上的用户行为。",
    "I would like to receive promotional emails, exclusive offers, and updates via email or push notifications.": "我希望通过电子邮件或推送通知接收促销邮件、独家优惠和更新。",
    "Choose your verification method": "选择你的验证方式",
    "Sms": "短信",
    "Authentication app": "身份验证应用",
    "Complete the registration": "完成注册"
  }
  